佢同過好多男人上過床架！

你有冇諗清楚呀？